{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포레메르풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによって2泊以上の場合、同じ部屋を利用することを原則とします。 また、同じ部屋を相次いで予約できない場合のみ、別の部屋の予約が可能です。 個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されており、静かでリラックスできるよう、過度な高声、放歌、または爆竹はご遠慮ください。 食べ物やその他のゴミはきれいな環境のために分別してください。 その他の施設をご利用の際、管理室の案内を受けると、より便利にご利用いただけます。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 また、宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊と同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、その理由により払い戻しはできません。 客室の予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可となる場合があり、関連する払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 炭やグリルは個人持参不可で、赤外線グリルバーベキューは室内では利用できません。 IPTVとWi-Fiは客室ごとに利用でき、客室は禁煙です。 プールは大きさが異なり、運営期間は23年6月2日からで、無料でご利用いただけます。 売店とコンビニはペンションの隣のCUコンビニをご利用いただけます。 個別のぬるま湯露天風呂は利用料金があり、15:00から19:00までのご用意が必要です。 駐車場があり、海水浴場が近くに位置しています。 屋外の庭園やフォトゾーンで素晴らしい人生ショットを撮ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の予約の場合、同じ部屋を利用することはできますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって2泊以上の場合、原則として同じ部屋を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では静かに過ごすようにとの注意事項がありますか？",
            "answer": "静かでリラックスできるよう、過度な高声、放歌、または爆竹はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "食べ物やゴミの分別はどのように行いますか？",
            "answer": "食べ物やその他のゴミはきれいな環境のために分別してください。"
        },
        {
            "question": "施設の利用方法についてはどのように案内を受けることができますか？",
            "answer": "その他の施設をご利用の際、管理室の案内を受けると、より便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "事故については宿泊施設側で責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊と同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "客室の予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可となる場合があり、関連する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。炭やグリルは個人持参不可で、赤外線グリルバーベキューは室内では利用できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやテレビは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは客室ごとに利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "プールは大きさが異なり、運営期間は23年6月2日からで、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店とコンビニはペンションの隣のCUコンビニをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯露天風呂の利用方法はありますか？",
            "answer": "個別のぬるま湯露天風呂は利用料金があり、15:00から19:00までのご用意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や海水浴場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、海水浴場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭園やフォトゾーンで写真を撮ることはできますか？",
            "answer": "屋外の庭園やフォトゾーンで素晴らしい人生ショットを撮ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 896
    }
}